---
title: "原版 Office 2019 (Windows) 专业增强版 VL 镜像"
categories: [ "程序人生" ]
tags: [  ]
draft: true
slug: "office2019"
date: "2021-01-28 12:43:00"
---

刚买电脑的小白都会装什么WPS，不会装原版 Office，现在特地将自己用的 Office2019 专业增强版的镜像放出来，每隔2周更新一次，其实安装一次之后都会自动更新了，我只是保证镜像为最新版本。

版本为：2019专业增强批量版
仅包含：办公三件套（Word / Excel / Powerpoint）

**目前2021预览版已出，暂时先不打包**

下载资源为自费 OSS + CDN，请珍惜流量，且用且珍惜。

[scode type="share"]当前版本：16.0.10371.20060
!!!
更新时间：<span><span id="release-date"></span> (<span id="time-pass"></span> 天前)</span>
<script>
var release= '2021/02/11';
var now = new Date();
document.querySelector('#release-date').innerHTML = release;
var time = now.getTime() - new Date(release).getTime();
var days = Math.floor(time / (24 * 3600 * 1000))
document.querySelector('#time-pass').innerHTML = days;
</script>
!!!
MD5：e10f0a38371c977e18dcc7f68dc4268f
SHA-1：836bbdd4a3d256271924ec65efd6c5cc9995bcd2
[/scode]

#### 历史版本

正在开发中，保留最近10个版本，敬请期待。

**安装方法**

挂载ISO之后双击 `Office Tool Plus.exe` 安装即可

**激活**

KMS 激活服务器地址：xingez.me

**下载地址（防止滥用，回复后刷新可见，忽略提示要审核）：**

[hide]
[button color="light" icon="" url="https://cdn.taurusxin.com/old-cdn/office/Office_Tool_Plus_16.0.10371.20060.iso" type=""]下载 16.0.10371.20060[/button]
[/hide]